心都淡埋。。

話說老母生日，琴晚去左食自助餐。

心諗出黎做野就買貴少少，買左個coach背囊比佢。

送比佢個陣仲好鬼開心，阿哥阿嫂仲問我做咩咁大手筆。。

成程飯食得好開心，點知返到屋企……

即刻攞左第二個袋出黎，話同我送比佢個袋一樣款，仲嫌三嫌四，又話唔係皮又話貴。。

個心覺得好難受，其實想阿媽開開心心過生日，但係呢句野講到出口，好似比錢買難受咁。。

利申 : 21歲 ive it狗，搵緊16k

以上純粹呻下，老母係賢妻良母型，感情好好。。

可能你媽覺得用咁多錢 但買咗同款袋覺得唔抵呢
感覺就好似同一件貨 買咗兩件 但明明一件就夠
佢都係心疼你個荷包～ 而唔係有心想話你既！
樓主唔好灰 一係留返黎送比女朋友
再送過第二份比媽媽

it 狗仲要係ive 好心就學下理財

利申 ： 28 master it 狗 36k

個袋買左幾錢？

多謝巴打安慰

本身自己都有儲既，比4k家用，一個月用3K，不過係老母生日先出下血姐。。

Btw，巴打你就好，28歲就有36k，葡萄

德福ymk，2xxx

咁乖仔